點解 蒙面超人劍 個Leangle 個變身POSE咁撚型但係個人又咁撚柒?

個人又毒又中二病
都難怪佢諗到咁MK既變身姿勢
最後同主角講 望住我既KING FORM啦 之後秒速FAIL 柒撚到唔敢睇呀大佬....

設定上佢變King Form Fail 之前係俾梅花A操控意識...

到咗咁多年都係只係變咗jack form (S.I.C小說)
Garren人哋都有King form喇你都冇